好叉凍

屌
我咁撚肥都咁撚凍既

好凍 攬住我

No gay

凍你老母臭西 成班跟尾狗凍少少就跟風開好凍po
晚晚開幾百個 人開你又開 火都滾撚埋

巧惡

屌你老母臭西